有冇人開gp聽朝一齊遊港鐵河

小弟我見冇人開gp約埋一齊遊港鐵河，大家一齊6-10點呢段時搭去港島
我就參唔與唔到呢場盛事，因為我都要揸車過港島叫人守法，但想有巴絲做召集人去實行